fps撚入一入黎

你地點分自己同敵人腳步聲？

同埋耳機有冇特別講究要點樣擺？
因為有陣時我以為後面有人，點知原來係左上or右上 希望高手解答

細個玩cs唔練好聽聲，依家玩apex好辛苦

耳機有得點擺？
戴啱L R 應該唔有你個情況出現
買個好少少嘅耳機
除左聽聲敏銳啲 方向準啲 戴都戴得舒服啲

買個1000蚊既耳機你就分到

咁正後方既聲會同左右邊既聲有咩唔同？

ching fps新手?

細個9玩過既

不過同新手無咩分別

apex完全唔覺似fps...
玩cs我死左都知咩事
apex玩到我好頭暈

會唔會較慢mouse好啲
我無乜3D 暈既感覺

呢幾日試玩左divison 2舒服好多
apex依家想del

玩得唔舒服咪del
除非有frd 陪玩

有fd陪得閒會玩下
再試下先啦
可能我唔識玩先係咁

所以你就要成日check背脊有冇人
時不時擰轉後面望下

呢個我有做開

但俾人突襲個陣想快啲判斷到個位黎還手，可以點做？純靠經驗？

apex聽聲真係好大幫助

但係而家亞服多左好多神仙

左右後方嘅聲唔講啦 你會識分
正後方嘅聲係有分別 唔識點形容 大約就係你用耳筒玩 d腳步聲就會喺你後腦個個位出

其實有damage feedback話你知邊個方向打你lol
一係睇彈道，之後就經驗判斷

有冇開7.1聲道

可以去csgo down緊check耳機map 自己試

一開場揀人就聽到大陸西開mic賣掛賣掛 然後打少個

頂唔順轉番去ps4玩 班人又廢d 又冇掛

唔該

咁自己既腳步聲呢？可以點分？

聽到又點,
FD跟到先算,

我: 前面有人, 下層
FD: 你點啦, 有個F制又唔用.
我: 我聽到炸, 我點F呀, 我隔牆PIN俾你, 個PIN咪PIN左係牆囉

同D FPS 0 分朋友打機, 好撚痛苦

樓主, DEL GAME啦, 救救朋友

OK, 我得閒試

其實自己腳步聲唔大聲 隊友同敵人腳步聲先大聲

btw 用緊csgo做標準 apex可能要等其他巴打答

我學吓點睇先

我check check